到底中左橡膠子彈個巴打而家點？有無人可以幫忙查下？

醫護人員出黎講句佢係生係死，唔構成侵犯私人掛？
等大家安心都好

sorry 我講緊布袋彈中頭個巴打